點睇高登俾自己放縱嘅水泥隊批鬥返轉頭？

高登fb：

透過 HKG 分享一則貼文：原來高登新聞台都幾配合政府執法

透過 HKG 分享一則貼文：今晚10點軍火老開初見波

早洩一直放縱水泥隊
預到有一日會俾佢哋咬返轉頭

舊登沉淪，同香港一模一樣

沉淪好耐
依家食返自己啲屎

美心熱狗

另見：
連登鬥黃 香討鬥藍 高登鬥熱

我睇到香港喺我地走晒之後d藍屍同雙非嘅下場會點

作為一個經歷過16年尾瘋狂批鬥嘅高登cd-rom，依家好撚心涼

我都想睇

睇班雙非乞米
冇學歷又冇國家要

笑死人